夾Netflix 一個月

有意留tg

咁撚平都要夾就唔好學人睇Netflix 啦

直接上TB買一個月好過